《 抗 爭 者 致 香 港 市 民 道 歉 聲 明 》宣傳集中討論

多謝巴打, 但寫好就要集中火力文宣同見報
唔好打算只靠連登同網媒

同埋三罷係要工會政黨等等配合

收到一個新版本

1推

我地要示範比林鄭睇何謂真誠既道歉

push

唔好道歉做宣傳
林鄭所謂道歉 黑警又未道歉乜柒都未爭取到
道乜叉歉

agger 輸晒成個勢

default定性左自己係攪事既小眾